點睇班廢老取消科興預約？

又話愛國愛黨，去到呢啲時候就縮
垃撚圾
係愛國既就用生命值硬接啦

失望 好想佢哋打

叛國漢奸

未有派彩case唔敢博

又話唔怕死，又話可以為國捐軀
屌你

做乜突然唔信政府

我全家都好健康

好似痰校長, 同高志森都打左
好期待...

認同

冇膽匪類

廢老話打左疫苗可以開工，但而家打左疫苗會死人，工都冇機會開

生命值硬接，battle spirits

死左3件都無派彩
邊個會打

唔愛支那

漢奸走狗賣國賊